高價收購靚女口罩，10蚊1個

拎嚟打J都好

靚女口罩但係靚女有肺炎要唔要

蒸過有無得加多10蚊

蒸一蒸就OK

有，請pm

cls
靚女有菌仲值錢！

靚女屙啲屎你要唔要 10蚊舊 可j可食用

間接同靚女打車輪

高價收購靚女奶罩 100蚊1個 拎黎打J都好

反送中運動續集：口罩革命

直接係我面前痾

口水DNA可複製人體

口罩包住條撚打飛機

靚女但口臭要唔要

一個戴一個打J

Pm 左
不過樓主唔好打咁多飛機啦對身體唔好